究竟放火有咩用？

真心覺得成件事已經忘記左初衷，偏離左航道！
縱火真心過左火，再咁做其實真係會變暴徒
雖然有好多狗都好過份，但細心林一層，有冇人覺得有一班人系度不停分化緊我地同警？

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

警察換黑衫放火 問警察

林鄭太奸，義士記住我地要拉人向同一個訴求，唔係制造更多敵人！

放火真心難接受到...